一眾淆底唔敢跳閘既人同我入一入黎

依家畀個方法你
錢照畀閘照跳
又無話過閘一定要推旋轉棍
舊閘要拍完卡照跳
新閘就拍左閘跳右閘

為左保護真正跳閘既人
全世界都要做到全民跳閘
咁啲查飛狗根本分唔到
最低成本 破壞黨鐵機制

舊旋轉閘
拍卡照跳
新閘
其實我左拗 左手拍卡跳右閘

總之做到全民跳閘
等同blackblock難以分辨

Push 1/10

Push 2/10

政府暗渡陳倉
發假消息比美國佬睇

【突發】香港政府已經係social media落咗廣告

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

Push 3/10

Push 4/10

Push 5/10

Push 6/10

Push 7/10

Push 8/10

Push 9/10

Push 10/10

點解左手拍右手跳唔明

有道理，跳跳下就會發覺其實冇人理鳩你
然後再發覺自己點解咁戇鳩要俾錢

推

push

拍隔離部機，你拍返自己入果部再跳都得既

要令多啲人一齊做
降低大家心理關口
變成個個人做
先會成功

咁拍左點解要跳

其實試一次已經突破到

因為新閘機係右手拍卡
你拍左邊個閘 左邊開門
但我唔過 跳右邊
要做到人人都跳閘

但咪都係扣左錢，點解唔直接跳

咁有人會怕俾人捉唔俾錢嘛，大條道理屌鳩返佢我拍撚左卡

幫手足做cover + 自己練習下

呢個方法係畀淆底既人用
拍左都係要跳
咁啲查飛狗根本捉唔到
因為你有拍卡
真係跳閘既勇武佢又捉唔到

啱呀 push 721 831不能原諒！

畀淆底既人用

好方法，P牌一推。

跳閘唔叫勇武囉好冇

叫閘門飛將軍

幫手分享畀啲淆底既朋友好嗎

推呀

推到人人知 人人做

我知好多人過唔到心理關口
教識佢地 等佢地跳閘跳得心安理得

推呀 推上熱門人人知

幫推

做到變左習慣

繁忙時間有啲難度
平時拍完卡人都未推閘
後面條友已經準備拍卡
突然彈起跳閘會唔會踢撚死佢

good 練習

拍畀佢睇 跳畀佢睇 叫佢一齊跳

但根據港鐵附例
第4條 侵入
(1) 除非得到港鐵公司特准，否則任何人不得─
(b) 以正當使用供進出用的票閘、欄障或旋轉柵閘(如有的話)以外的方式進入或離開該等部分。

最高處罰 $5000

第28B條 禁止攀爬欄障或旋轉柵閘
任何人不得在鐵路處所的任何部分內攀上、攀越或跳上、跳過任何牆壁、欄柵、欄障、旋轉閘或柱子。

最高處罰 $3000

捉唔捉係一回事，
但俾人捉咗係有後果要負手足要諗清楚
唔係帶風叫大家唔好做，但手足諗清楚覺得唔怕就照做！

利申：有跳

愈多人跳愈吹你唔脹

今日跳左6個站，係銅鑼灣站有3個黨鐵職員望到，然後目送我落月台。

大家放心跳啦
有人想行黎查飛，轉身就跳返出閘啦，
你有勇氣跳閘，自然都有勇氣俾人周個陣跳返出去，轉頭又黎之麻

多謝資訊提供
但想降低每個人心理關口
講真 我有畀錢怕咩呀

Thread title: tricks to embolden citizens to jump over turnstiles for fare evasion

跳閘俾狗抄咗牌 點算

想多啲人跳就要畀個藉口佢地
降低佢地心理關口
跳跳下就會唔畀錢跳

喂咪撚煩啦， 都已經冇搭港鐵， 都重要逼人

4日無比錢了 心情良好

呢個幾好
新手入門

利申日日跳

帶唔帶口罩跳？

跳左一個星期 個人自信左 身體強壯左 銀包仲漲左

新手戴都可以
做到人人跳閘 戴唔戴都無所謂喇

幫手推到人人知

咩垃圾附例
唔比講粗口又係on99

話說我今日繁忙時間7點同粉紅背心佬吹水

佢話粉紅背心呢班係8月先請既炒散,都係推出黎受靶,唔會點理跳閘
有部分係黃衫ft職員兼任

理既都係藍絲/盡忠職守既職員
但出左站既範圍佢地就管唔到

仲話港島區佢少接觸,可能情況有唔同
我地吹水期間都有人跳閘,佢都"睇唔到"

但黑衫保安,就有"紀律部隊"底
冇咩事唔會出黎,但大家見到就避之則吉

雖然跳左好多次 但每次跳完都有緊張既感覺

其實咁都驚嘅，諗下港鐵如何對示威者？諗下721，諗下封鐵，諗下831，諗多下。你選擇罷搭，我好支持，但選擇繼續畀錢搭，因為所謂貪方便嘅，仆街吧。

當練習

當人人都跳嘅時候就會變成一個norm

附上0距離影粉紅gorgor美乳照一張

唔推

真係唔推

另外
啲黃衫/粉紅衫有 "嚴重" 事就會匿埋
咁千祈唔好唔影響佢人生安全啦

雖則如此,大家都要打醒12分精神
1眼關7呀ok?

一樣米養百樣人
一定有人唔敢跳
學梁天琦咁講
點樣爭取更多人支持好重要
畀埋個最輕鬆最易既方法佢去支持就最好喇

今日跳完新閘啲阿叔望住我
我扮癲佬望返住佢
佢縮撚晒
跟本唔需要驚跳閘

同埋 跳閘有事
隔離啲手足一定要幫手 唔好怕羞

轉推#66 ok?

係好橋仲可以撚狗

一係唔好搭
一係跳閘！

啲cctv係捉到人先會睇
只要唔係斷正都冇事

其實唔想跳閘 搭其他交通工具咪得囉

我拎埋個gip跳都冇人理我

有人返工唔方便都無計
唯有畀個容易既方法佢去支持

個樣惡就唔夠膽逗你
大家一齊閪面

講左成個星期 係旺角深水埗長沙灣沙田都冇點見人跳或者chok閘
我chok周圍d人咪望鳩住哂

yes

我屋企附近地鐵站依家朝朝有狗做食蕉，真係冇計

今日先有個food panda姨姨係到睇實晒

仲有
佢話心口有個cam個啲
"通常"唔會長開,係出動,或者截左人先開既
唔係有時會影到佢地蛇王

幾時開就冇人知,保險起計大家避得就避啦

我淆底用老人卡

支持

影自己扮影人哋

跳完同佢講 我有拍卡wor
你以為個個食蕉都喇熟例咩
啲狗都唔熟例
又咪係一味靠嚇

有朋友俾狗斷正
抄撚咗牌 好驚秋後算帳

屋企個站細站黎得一邊有閘機 而家下下兩三個職員守住

咁我對野正唔正先

機場嗰日，喺東涌叫班手足唔駛買飛，一齊嗌跳入去啦，甚至有人打開咗嗰閘，跳都唔使，依然有好多手足無視，或者望一望就算。

嗰吓有少少灰，可能佢哋真心淆底，怕出閘要跳。

有用 推

比我就跳欄杆,反正都唔拍片使乜跳閘

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

借位救命

1.快D 做文宣 依家張軍O 落晒閘 唔比記者入去 班手足好危險 打死人又無件事
2.仲有 有人懸賞捉拿盧偉聰。1千萬

好post

SO CHILL

...1999
反正都唔拍卡,使乜執著係閘度入

狗話“我想屌女示威者”

好戇鳩又好有創意撚狗 不過要用錢

追埋#66未先

係 我日日返工見到個個人都拍卡入閘都好灰
好似生活係平衡世界咁
但要明白社會真係咩人都有
好難叫全部人一定要跟你個套
只可以畀方法畀利益佢循循善誘

其實淆底嘅話
變咗裝之後去客戶服務中心同佢講
唔知點解拍唔到
然後講返最近嗰個站入閘
然後再泊返出閘囉

lm

我試過推唔夠力，跳又淆底，最後用緊老人卡，咁收唔收貨

都係一個方法黎 根本cam主要影閘口 欄杆根本唔會影

注：淆底既人用

老人卡可不做過渡

Same here

好喎 比完錢跳完先轉/ 直頭唔轉佢

咁你跳到就唔好跳閘啦
去側邊冇人及住既欄杆啦
我次次跳都冇人理

見有staff就行遠啲

支持 但可以更進一步 每日跳下 做下運動

咁都比你諗到，我聽完都突破咗了，謝謝你，聽日試下

衝紅燈比抄牌 你會點算

朋友
岀閘俾狗捉罰咗500
佢屌咗岀嚟 俾狗捉冇得跑

你唔搭咪唔關你事

為當時空間降低跳閘嘅心理關口

比啲時間大家適應下
有能力既跳欄杆
覺得自己冇既可以埋去試下先
因為真係好易

p.s. 非繁忙時間會冇人周

全民跳閘

咩料
便衣定點
冇理由有狗都唔知

搭單一問。被捉之後，職員有冇權查身分證

有可能係淆到咁都唔敢開口講嗰隻。其實我覺得除咗道德枷鎖，有啲人好放大嗰跳字，有啲人真心覺得自己身手差跳唔到，但其實可以捐同爬入去，又可能會有人覺得咁做好瘀，加加埋埋就唔敢做。

831 CCTV!

狗話“我想屌女示威者”

不如我自己用#66開個po

喂和理非
你地肯承受非法集結嘅風險、敢企出黎做勇武後盾、對抗白色恐佈，甚至乎係popo手上走得甩
你地驚唔夠粉紅衫啊嬸跑？

其實單邊閘條拏攝唔攝到過去

支持 兄弟爬山 各自努力
等大家知多一啲
心理關口又低一啲

雙手一撐輕輕一跳嗰個方法，直連冇運動細胞嘅人都做到，不過真係冇信心嘅，捐過去囉。

攝到就攝
打擊黨鐵 人人有責

google左
佢罰你款的話
好似係可以"問"你攞身份證校對資料

咁比我就老閪都唔比先
最終要比都搞大佢先比

其實香港人本來咁遵守規矩 係一件好事 大依家就成為加鎖

聽日返工試下 壯下膽先

捐過去都係方法
根據上面巴打講 條例無話捐唔得
但係就柒啲 同唔係個個身型都做到

防暴啊屌
我個frd智撚障
佢話近視睇唔到

今日見到有女仔gug腳攬過去雙閘機
不過佢都高既

係威嘅

屌有冇咁高

長腿

O

笑能左
你個fd信念真係好堅強
有防暴都跳

其實呢幾日某幾嗰站閘外多咗狗，有時會企啲鬼位，冇留意根本睇唔到，你一跳完兩面夾你，今日喺太和有巴打聲稱咁樣斷正。

我諗173到啦
仲有走盞位架

近視睇錯係垃圾筒啫

兄弟爬山 各做所長

For 呢排好緊張嘅手足
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

其實可以

有無矮絲成功跳得過d玻璃

唔敢跳閘/罷搭黨鐵既人入黎！幫你地突破心理關口

教畀自己淆底既朋友

點都觀察左周圍先
唔係就比狗咬

今日俾班frd當馬騮戲咁睇
希望終有一日感染到佢哋

快啲教佢地呢個方法
又唔犯法 又好玩 又可以對抗黨鐵

唔著裙就跳到
只係方法問題

1. 雙手㩒欄杆,同時雙腳用力跳
2. 撐起個人之後,1隻腳遞起踩杆
3. 另一隻腳跨過去落地

唔心急就冇事
手足唔好英勇奶野

洗鬼搞咁多，跳咪跳，跳到佢慣

淆底既人用

send咗link 冇人覆
話抵制結果搭得兩日巴士就嫌麻煩
做下樣都好 好撚失望

721白衫人 同 班狗都做齊哂

tbh
特登查附例
係真係唔得
不過佢捉唔捉就另一回事

講真黨鐵真係好方便 駁唔到
支持繼續搭黨鐵 跳住搭

係
我仲走去計之前用咗幾錢
可以一年換一部電話有突

捐咪得

出閘嗰下先易

扮癲佬呢招第一次聽
應該極有用

big ~Brian~ Brain推

03年大遊行
d人都跳

之前仲有段片巴打走鬧粉紅衫唔知做乜

我係淆底獸
好方法

利伸今日中環chok閘 完全chok唔到 有無解決方法

如果你呀梁天琦定義解勇氣威武可以得嘅
但一般係指武力抗爭

林奠想騙西方國家! 急求文宣做野呀！

個時幼稚園 你唔講真係唔知

但係要過到心理關口
我係急停 頭向下 對眼跟住個阿叔望
正常人一定會望輸
如果佢可以堅持同你對望
咁果條友一定係白卡佬黎

吓！跳之前冇睇有冇狗咩？
有冇詳細啲

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

我矮得制跳唔過捐係咪無敵

原來講咗
好膠
等我仲諗有咩陰險招

真 一齊捐

大埔咁少人跳係咪因為要搭k巴 ?

其實唔敢跳果d可以扮拍卡然後即刻跟人尾係新嘅閘機入，試咗好多次都冇事

跳完俾防暴捉到問佢話冇嘟閘
之後搜袋 抄身分證
入去控制室岀罰單500
Btw 我個frd話每個轉車站都安排咗一堆防暴 轉車站跳要小心啲

有冇生得矮嘅巴絲成功跳過？
我成日捐閘好撚攰

利申 150

有人會驚查飛狗

好聽日開始捐佢老母黨鐵

俾狗捉係跑唔到一定要睇清楚有冇狗

有啲黃衫好仆街架嘛

無人即跳

講畀淆底既人知
全民跳閘

跳閘都叫勇武笑死 外國呢啲嘢叫和理非啦

我估係睇時間

有人cover 感覺安全好多
聽日會跳得自在輕鬆d

跳左兩日閘，聽日繼續，但跳閘巴打唔多，要愈黎愈多！

有無中學生跳？成班學生跳閘都幾震撼

嗰陣我有去，仲係學生，成個地窿塞死晒，之後有人跳，但大部分人選擇捐出去，我人生第一次跳係03嗰次，嗰時諗住捐算，但成班fd跳，個個動作好清脆，婑過我啲女都好輕鬆咁跳過去，所以我為面子跳，反正如果跳唔過又係畀佢哋笑，捐過去又送，反正係咁，鼓起勇氣，雙手一撐，用少少力及輕輕一跳，落地時大叫一吓Yes，成功咗，原來如此簡單。

ps.係我跳之前有嗰超肥佬應該跳唔起，選擇爬，但嗰身頂住，結果要幾個夾手抬佢過去，佢塊面顯露咗一副超尷尬嘅表情，令我增加不少壓力....

呢個建議幾好

建議新手行比輪椅出入閘果啲用力小小一推上去就得，試過一次返唔到轉頭

終於保障到我地呢啲跳左既手足

試完一次 發現其實無人理
三碌棍啲卡卡聲好治愈
慳到好多做抗爭基金 爽到痴線
再諗下黨鐵有幾撚賤....
呢排搭得都跳/撞閘

大埔多超温和和理非，大部分衝破唔到呢嗰枷鎖， 不過有好多人都走去搭巴士、小巴，或者唔幫襯商場物業。

同埋呢兩日大埔閘口時不時有狗撈埋實Q嗰份。某日中午時份，我去咗大埔出閘對面間cafe食嘢，順便觀察，當時冇狗，隔離客戶有黄衫，附近冇黃衫粉衫行，發現我逗留嗰一小時內，只有一個人跳。

我夠敢跳 但得自己一個
幫下手呀

幫手同啲淆底既人講

但如果係搭k巴..去個程真係冇乜理由要跳

Push

Full gear就敢
番工化晒妝着哂裙真淆底

如果係我，我會選擇放棄K巴，行路，反正幾個字。

平時搭巴士，今日終於要搭黨鐵
第一跳入閘個陣有黃色小狗望住
其實好多都係逗份糧
加上好多後生都係黃既
跟本就隻眼開隻眼閉
老屎忽藍底廢中廢老又唔夠您跑
跟本冇野好驚

跳閘喺外國已經融入咗日常生活嘅一部分

其實深水埗長沙彎都係舊野黎 一用力就過到 跳都唔洗跳

pudh

推

試住宜個先

慣左就真跳閘

利申：宜兩日日日都想跳，但淆底

我知 所以我覺得好無奈 唔駛跳都冇人chok閘

Push 出街成日等人跳想跟機
但企左好耐都冇人跳

旺角全部轉咗新閘冇得chok
做下跟尾狗跟住人易好多

連登唔係有個gif教用膝頭下向上頂就會頂得開？

無搭咪唔好睇囉甩P仔

你ＦＥＥＬ到果下聲
講左幾日終於有巴打明

一齊拍卡跳 跳到全世界人人跳

我係跳都廢事跳 推過去

必推

拍卡 但係捐

只要chok之前有假動作扮拍卡
有自信 好自然咁推 就無人理
同埋會feel到有邊啲鬆啲 邊啲緊啲

我今日係佢隔離跳 距離1米左右 佢都唔理我

跳好過推，主要係因為而家太少人跳、太少宣傳
我就次次都跳，發現好多人連見人跳都未見過

真 要做到人人都跳要啲時間
要每個人都突破到心理關口

其實跳閘根本不是港鐵春袋，在投資者眼中，最重要的是港鐵的地産項目

長沙灣個啲已經鬆到一推就過 完全唔駛chok

唔一定要跳 我係巴都覺得跳好揚

我夢到暫時慣左做法係

1）紅色閘門

用銀包厚d果邊扮拍卡 有人係前面就貼佢屎忽過（唔使真係好貼）其實都有成2-3秒時間 自己就啦

如果冇得跟前面果個 我會用膝頭哥 用力一下頂落度門到 佢唔係硬膠黎 唔會好痛 女仔都做到 度門唔係兩邊開哂 淨係會開比你頂果邊

2）轉輪

都係扮拍卡出閘 用手渣實一chok就過 其實好鬆 唔使好大力 但我試過唔用手chok用身撞 都係得既 但要大力d 同少痛 女仔未必做到

以上純粹發夢夢到

佢地仲有幾多個盤？

要揚到人人個知
人人都做

有冇得米5都跳過係成功？

利申好努力練緊跳

155新舊都跳到
利申公廁ac絲

呢招聲東擊西有得諗

各位真係唔洗怕，捉到最多咪比5百，前題要捉到
我同女朋友，呢排返工放工冇罩都大大力轟落道閘

闊閘機啦 150+腳粗都跨到過去呀

咪就係 罰咗錢未呀

利申淆底兩蚊人

拍卡練跳

西灣河個個好硬，要用力啲

唔係刑事

經典就重溫下

驚ge第一次咪拍卡再跳lor

錦上路朝早可以點跳

一黎可以練跳 又可以cover 好計

我未見過

最安全應該點都係用綠卡

由易的做起+混淆視聽

照跳

推呀 大家放工試下

放工跳呀